5年5年5年

幼園 5年
小學 5年
中學 5年

難道不是最自然合理嗎
為何現況卻並非如此呢